有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（404）

唔小心四百零四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po
豬肉都係肉

因為土地問題唔會上到對方屋企 亦唔會爆房 亦唔會搬出黎住
但就痴身 好想攬住對方瞓 有何對策?

我冇野講

去你屋企

就係唔得

長洲過夜

Bored

格仔餅

樓主係MK

改唔切做civil

歡喜讀CS

針了

imse

針

見到大家仲安全咁上緊連登
舒一口氣

um um

鬧完架對方四日冇覆message，係咪可以收皮？

搵佢

揾佢做咩

同佢講不如我地壽終正寢

扣分

我都冇話分手

我諗住今晚直接block
冇老母咁小學雞

唔尊重

佢冇乜點尊重過我成日冇野揾我發洩
同佢傾點樣修補關係都唒氣
咁耐以來冇聽過佢同我道歉，係一次都冇

你外國返工 -> 外國勢力

返intern啫，下個月返香港了

對唔住，我唔應該勾起你d傷心事嗚嗚

點發洩?

唔係話你，不過你都係

反正係冇野揾野嚟講...
冇乜點體諒過有啲說話我聽左會唔舒服

好似講過

你比人監控未

智能燈柱

監控燈柱

我諗由幾年前開始已經俾大陸監控緊

馬交

lm

long time no see

靜咗咁多嘅

係咩

有冇掛住手巴

23歲想結婚想穩定落嚟正唔正常？

正常

分

返工

因為專心睇live

我變左右

加ching

你係xg?

乜野係xg

香港

我係坡

唔係

第一次就送禮物唔係咁好

我答冇你會唔會好失望

手巴會好失望

手巴先唔會

多D關心手巴

睇你玩夠咪
有啲人23歲先開始出嚟玩

係你條仔有問題
無啦啦手機有we7已經係問題

送到個人cheap晒

手巴大把囡囡關心

同屋企人關係越嚟越差，好想快啲搬
心情好矛盾

大學？

搬！想搬就搬囉

努力草緊錢到時話要搬實又嘈交

小學

試咗水溫先好送嘢啦

咁到時你先斬後奏
都要搬啦 佢哋吹得你漲咩

咁又係, 手巴人中龍

咁送乜

bb班

is.agger

所以話
邊洗我

啱啱同佢表咗白，依家手仲震緊

成功？

我叫佢考慮下先，佢話，咁突然嘅，叫我冷靜下

未試過咁緊張，對手冇血度，過咗幾個站先拎得起部電話，個腦一片空白

有人話等待嘅過程係最難捱

唔想放棄

多d關心手巴

真

相見好同住難 搬

Go

有可能 男人都係鍾意後生女

將來睇係美好嘅回憶

依家沖咗個涷水涼，好咗少少，但好驚佢reject

唔好諗咁多喇
飲罐酒 瞓覺第二日先算啦

睇錯...依家凍個水

好

認同... 好似去廁所， 厠隔full曬既時候，等待嘅過程係最難捱

唔好咁啦

好難捱，好驚衰

奶出黎，好樣衰
btw 加油，好多人都試過....依d感情問題

瀨

你想啲囡囡點關心你？

叫佢起身返工, 同佢一齊打online驚

佢仲未覆我，人生是否已完

real

有啲女可能考慮好耐
證明對方係個認真嘅女仔

我主唔主動問佢好

佢琴晚笑住問點解咁突然，仲叫我冷靜啲

唔好
點解要咁chur？

可能你真係好突然呢
可能你當時個表現又真係好唔冷靜呢

佢嗰陣發緊吽豆，我依家諗返都覺，然後我語無論次之後我好似叫佢考慮下就落咗車

我開始明白佢嘅感受

我依家係咪淨係可以等結果？
利申：第一次乜都唔識

笑左咁又唔好咁灰

過多幾日仲未覆
咪約佢出嚟食個飯問清楚囉

好！佢有睇我story,究竟係咩意思

睇story冇咩意思
可能人哋個個都睇呢
Don’t ff too much

靜靜幾時上咗水？
完全冇留意

做左野幾年 份工雖然穩定同人工ok
安逸既程度夠係到打死一世工
但好似工作性質上唔係幾岩自己 冇乜滿足感
唔知轉唔轉行好...

無人見到我

屈

多啲係呢個po上水

邊有

返工為人工

手巴：who

請佢食飯都ok

咁人生為d 咩？

會員加利文 who are you

自己諗 我只係point out返工為人工
想要滿足感既 係其他地方搵 錢夠既 就不用返工 就係咁

如果你既問題係想問 搵錢黎做咩
然後我答左你要食飯 咁你又問食飯黎做咩
咁你只係無野做係到鳩問問題
唔撚通李嘉誠賺錢之前又要問自己賺黎做咩咩
未有地方用錢咪儲住先囉 太多錢無定駛咪比我 或者買下自己想要既野囉
無想要既野咪出家囉

agger

都岩多謝你點醒我

有上呀

手巴搵咁多手巴請我啦

手巴死左 燒多兩支香比手巴

因為你無機遇

中華牌ok?

打飛機

$?

比下面死人好喎

同下面有乜好比較？

cda

仲未訓

睇新聞

你今日出左

乜logic?

睇新聞->出左去兩者乜關係

想搵返今日喺順德Seven買糖心蛋嗰位妹妹

你問咁直
叫其他人點答

信德？
順德我會以為你返咗鄰國喎

打錯姐

女朋友有唔開心有時唔會同我講 只會講算啦 但係我連問題都唔知

要你估

唔係呀嘛

出左去拎ipad十步開外背對驚賊睇直播自己背對驚賊個樣

系牙

有估阿 你估咁易咩

咁你係咩？

鬼 邊個話衝邊個就係鬼

錦鯉係魚

咁你縮番入黎啦

好爛

女朋友同老母 揀邊個好 女朋友講到明唔鐘意我屋企人

同女朋友拍咗幾耐拖？

同佢拍咗兩年拖 成日因爲屋企人所以有爭執

點解佢唔鍾意你屋企人？

唔掛得要人買煙俾你

叫左右佢戒煙

大家仍好嗎?

唔好

好灰

未死得

灰嘅盡頭係咩

快D去

灰狗夠

起身一齊行

行去邊? 治安唔好

解課君黑廢佬c紙狗黑狗

唔得喇
成個連登都叫人唔好再跳喇

仲有白衣牛屎佬

係

入夜唔好出街街...戒鹽

dllm

HI

加ching死左

右未死

岩岩死埋

有無1Q題玩

中華牌拜你👌？

中華牌weak, 手巴先要

乜先strong？

要乜味

士多啤梨

🤤

落雨落到我心都煩埋

未死

有冇諗過我寫左個AI自動reply

AI

有冇諗過叫手巴錫你spring pocket

me cda

有J既cda

加ching 我仲未做暑假作業....

有冇諗過其實係自己想

手嫂

問下手巴你就知我其實係男人

咪啱lor

其實手巴喜歡你

佢有加ching了

只要手巴想，三妻四妾有咩問題

有冇諗過佢唔想

你問佢

推po推到佢入

手巴想三妻四妾？

pish

去哂邊

累

要休息吓

死左？

好悶

忙到仆

加ching sick ng sick vpn

專業級

surfshake o ng okr

同緊個男仔傾計 初頭係我主動搵佢嘅
冇諗過傾咗一排就變咗佢做主動 日日都會講早晨早抖
我地都係會已讀同隔好耐先覆 之後佢都會搵翻我
但有時講緊啲話題佢係上緊線都唔覆我
搞到最後dead air咗
想知佢咁樣算唔算係flirt緊我

幾時死埋右？

手ching先知。。。

推

死鳥

贏波

睇波不賭波，睇來做什麼

?...型波

....

你係唔鍾意食蕃茄嗰個？

散了就一年 拍拖四年多 我講分手之後我發現自己放棄唔到 分手原因係因為我病而佢放棄理我依家有個男努力追我 又對我好好 但我冇信心一齊 雖然佢好好我身邊d frd話我收兵一直消耗佢對我既好 我可以點？但我問心冇拎過佢任何著數
除了大家陪伴大家 放假出黎玩...
我又發夢...裡面係我之後2個男都唔揀 我應該點做好
對感情冇信心 呢個新出現男真心對我好好 我失去應該會後悔 唉應該點算

加ching死左？

死埋右, 人係新加坡

勁耐冇黎 手巴記唔記得我

first hon

買一手午餐肉好定0066好？

丁丁

有冇人？

午餐肉

到左買午餐肉有女女既日子啦

當然 買佐幾箱

Cow死女

當然

my friend Jason is an aries whereas his girlfriend is a scorpio. He's faithful to his girlfriend and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was driven over thr edge. Even when a stranger talked to him there was a definite edge of hostility in his voice. But as soon as he had a new relatiomship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines me and him in any swimming styles. She's tall and shapely who definitely has the edge over lots of swimmers. Jason and his girlfriend dined in a hotel a few days ago which is midway between his house and the supermarket. They stood in line for almost an hour outside the restaurant. The line was so big that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to cut in line but was caught. On Sunday I popped over to their place shd visited them. The bus queue was so huge stretching down the road to the furthest mini bus stop. I queued for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple came up to me and asked "are you in the queue for Cluny Park?" as they want to be sure that it's the right queue. A stout guy pushed in in the middle of the queue. Later a slim man jumped the queue. The woman behind him said "Excuse me. The end of the line is back there" A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Recently his friend Joe married Clara, his girlfriend from university. They were married by a pastor from his church. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My sister wrote "Thank you for letting us share in this joyful day! We wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My cousin too said "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun !"

i go to school by bus

公司有班熟d嘅同事，對其中一個有好感，所以平時借d意同佢傾d多計，放工又會whatsapp吓佢，但佢呢排好似sense到，之後可能覺得我好煩咁，而家返工都突登唔傾計擰轉面，扮睇我唔到...... 唉可以點算好?返工見到都好似面阻阻咁.....

扮無嘢lor -.-

+ching🤤

hand ching幾時返

手嫂好耐冇見

唉

大家覺得黑警禍及妻兒嗎

覺正評
唔覺負評

鍾意送份禮物賀我地啦

清楚啲啦 點知呀

java swing

+ching....

死左

右？

好想上+ching堂...

不了, 冇手巴講得好

投票未？

手嫂，最近手巴冇做占肥左，珍唔珍

你地有冇諗過真。手嫂s嘅感受

矛

mo

你地真係矛人性

手ching友米得lor 手嫂-.-

拉

渣架

hand ching?呢個post又1年la

希古恩元兇IUBB ching抱緊健太六索

\|/

大家死曬

+ching 年尾追進度，追到死左？

未死右，差唔多完

死右？

Hi毛衣

工點

投贏左

回魂

大家 你地唔記得我都好 贏個日 我會高調重返感情台開405！
或者可以去煲底捕捉我

如果我地贏而我又未陣亡既話

捉過

我屌 原來仲推到

你仆街了cctai iamgay巴落你降頭

+ching

cnmb nmsl

client同server完全唔識打。。。

屌。。。上網無得抄。。。完全ng sick

差唔多係場運動時間都未推完一半

我會帶埋靜靜返嚟

de５刀蟲ar dllm

搵手巴

佢緊媾女

勁

點名

潛水啦

點都上一上水先

掛念達哥了

人地平安夜去玩
我平安夜係屋企

同手巴一齊係屋企

一定係

拉！！！

一到大時大節就唔開心
而家人越黎越大成日會諗點解以前冇好好珍惜

同手ching製造回憶

好好珍惜hand bro

佢地想你過得安安穩穩

之前兩年都冇乜野
今年特別唔開心
唔知係咪日子近最近仲成日夢見

有手ching陪你

用手製造回憶

痴線冇隔幾個月仲推到

點解「和你x/日程表」活動是送頭行動？因為「和你x/日程表」 得到以出賣香港為生嘅泛民主派大力支持囉， 呢個解釋仲唔夠有力？班弱智共諜偽港獨人士大力為愛国泛民主派辯護，大家話好唔好笑？

一入就見到你
呢個post係神post嚟
新人留名

點解係神post

起碼我未見過可以開到四百幾嘅post

咁係日子耐嘅問題
不過我入嚟嗰陣都好似係90幾

好容易斷 都要keep住有人一直講嘢 我未入過嚟 但係成日見到加利文呢個名 好似毛毛個名

佢係資深㗎
不過斷斷續續換人入面佢都應該係同我一樣唔換嗰啲

靜靜勁啲

見過佢個名好多次 好資深？！

帶住小小報復心態
小小無奈
同埋小小決絕
聖誕節分咗手

用咗半日麻醉自己，另外半日思考人生
再用半日比自己沉澱， 半日自我開解
宜家呢一刻已經放低得七七八八

冷靜到以為自己唔係初戀分手

其實人生都係咁過㗎啦
好多猶豫不決之後嘅決定都係一瞬間嘅

或許真係有嘢冥冥之中註定咗
都唔洗太過介懷

係 佢開錯po令到個(13)出現左十幾次

試下諗清楚自己當初點解愛
諗唔到既試下反省下自己記憶力

當初諗住等佢學下點同女仔相處
唔好再溝唔到女
仲有就係荷爾蒙(sad but true)
我都冇諗太清楚
佢同我，要講嘅就係 冇足夠耐心去揾彼此舒適相處嘅方法

屌

女神級會員

真係好好笑

係你冇乜愛過佢啫

咁佢勁過我

大家都有唔同好笑嘅地方打和啦

我本身係堅定嘅不婚不育主義者

都曾諗過有日可以著下婚紗 要點教女

不過你咁講都啱
我係唔夠愛
但可以點
培養唔到就係培養唔到
係有緣無分

你係未諗過為特定人付出自己會唔會特別開心 定係諗過覺得唔會？

就係散嘅時候 已經覺得唔會特別開心

唔係針對呢次 而係想問關於你個不婚不育主義

噢 聲明個人選擇嚟
婚育呢樣嘢涉及好多
簡單啲就係組建家庭 教育後代
而付出精力嘅多寡間接影響婚育可以帶來嘅幸福感和利益
唔係付出唔會開心 而係我諗過自己唔想亦可能冇能力付出太多精力在經營家庭同相夫教子上面

拍拖係一時 結婚係一世吖

我想第時養隻貓貓共度餘生

噢我係尊重個人選擇既 對婚姻有自己既preference但係無general preference
我係想知你係無遇到過想特別為佢付出既人定點
如果係未遇到 咁可能你第日會遇到而改變主義

如果真係咁合適
就實會改變
不過都要睇運氣

dllm +ching 🐂👶4⃣🕊

話你啲programming牛逼死了

我啲programming俾hand ching笑死

學完成個course仲好表面
+ching cyber security入門書有乜推薦？

好撚多，你要邊類

有乜類型

有密碼學，鑑證類，滲透測試類，道德黑客類，寫App安全類

最通用係乜

手嫂用不推文plz

sorry抽筋㩒錯
我鄭重向大家道歉

手ching會null😭😭😭

講完都係咁

係喎diu

cyin 開post ar...

係咪唔畀人瞓覺

寫App

最簡單係邊隻書名plz

Cybersecurity For Dummies (For Dummies (Computer/Tech))
1st Edition
ISBN-13: 978-1119560326, ISBN-10: 1119560322

tmr中國進入全面小康家庭！

你進入左右未

happy new year! 今天成功武統台灣

2020 20:20 記得screen cap

y

冇力

+ching，香港就快更新biohazard版本。幾時入ser?

屌，開學，忙到仆晒街

when teach me ar

叫手巴教

+ching 4jor?

５毛？拉

5jor

布ching去左右邊

去武汉

點解個po仲未沉

G持

布ching 笑撚死我

手ching moon post

前日和理影見到你食McDonald, 決定入你list

其實移民係咪最實際

逃兵

+ching.....

有矛聽過逃跑可恥但有用

mo，乜泥

問hand ching

逃跑可恥但有用係乜泥

5sick

手ching, 咳咳咳

+ching, 你都中招

送你返武漢

封咗。。。

波子哥哥揮春.jpg

早抖

今年有無？

dllm 入200盒口罩就是牛

今日熊呀柒頭

ng sick stock sry炒口罩better

+ching 中咗招？

手ching 有口罩？黃藍是政見，自保是神仙

係新加坡，bam左了

手ching你釘咗我用普通香定黑冰拜你？

dllm 希望有隱形炸彈

中華牌

+ching 新加坡

中華牌俾me

回力鏢

2盒thx

得1盒
好快再見

問手巴拎

開始點名

1

手巴呢

失已消

+ching yesterday happy happy?

你都係消失咗嘅其中一個

咁你點算

肺焱

咁快啲去滿足地方的警嫂

會中愛滋

+ching: hku cs? weak 食左六個負皮cu ust cs lm

Hang ching食10個tim

police 25k + housing

叫hand bar 做狗

請到我
hand bro 再做高級啲

Hand bar 要幾倍先請得起

布Ching中左肺炎？

yes....

牛逼死了

手ching都可能中咗招....佢同+ching一齊call湖北g

攬炒

4ed?

Is

人？

4左？

5左

6左?

7ed

4ed

昨日嘅我已經死咗

你馬交失業未？

me 記錯 sry TT

.......

信

不推文回覆梗係冇人㗎

手巴最近搞緊乜？

點解唔吹下水？

無時間聽心事

忙到咁？

嗒女？

我都忙到食飯時間都冇

留名

搵到了

鱷魚

搵唔到

手爸

搵到你是我最偉大的成功

你短命種？

隨時死咗都唔知咩事

hku ba first hon

咩事呀巴打你

識我既人可唔可以HI我

佢係咁 dindin地

佢次次見到我都講呢句

Hi靈犀

呢到無人識你呀

除左你仲有邊個係到架

碌上去望下

改晒名都唔知邊個打邊個

師兄

WHO？

仲有3,4,5個未出現

嗰班已經潛到地核

已經唔出現了？sad

咁你係邊一層

搭緊lift上返地面

應該唔會再出現了
人生總有好多過客嘅

咁有冇咩地面訓覺方法好推介

做麥難民唔錯
有冷氣有廁所有二手薯條食

+ching 4ed? 要唔要body bag?

因為緣而認識
因為完而變過客

究竟我們是因什麼而相識
還是從頭到尾都未認識過

無得做麥難民了

忙b死了

垃圾viu 講咩鳩病毒一定有害

佢已經慣咗,覺得扭計都冇用
正面啲啦巴打

垃圾viu都睇

？？？突然多人？

nmsl

毒撚通宵秒回

#615 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

-.-|||| 你個post....

泥馬呢

cnmb

gdfq

相信zf

Nmsl

放假推下post先

代表帶左頂好護眼嘅帽

我就見過可以死而無憾

Hi 誠實
掛住你同靜靜

佢次次見到某人都講UT

見多次唔好咩

Nmsl cnmb

等你得閒同泳池開返先

唔想游水

冇問題但我要見傻強

傻強都唔知幾時出得街

佢係懶啫

靜靜去左邊

掛住同佢係英國既日子

我都掛住同你哋喺英國嘅日子
唔知佢最近點呀

係怕佢凍親

你返上嚟了

我爬post見佢琴日已經有上水

細心主人

我淨係凌晨係到

佢睇醫生好貴的

想上黎SAY個HI

已經冇以前咁熱鬧

我就係知少咗好多舊朋友

好多人都走了
我都係識新朋友

貴過人睇
要等再熱啲先帶佢出嚟

其實呢幾日都開始熱

冇人入黎傾計了

你叫啲人入嚟

有的 有我

冇朋友

有我

+ching 想問問題
啲cc courses出嚟見工睇唔睇

睇撚，cc course係等大學賺多一年錢既工具

8 pf 一半係cc過唔過份？定6pf 其中兩個係cc靚啲

拎到好GPA就係好cc

最近超級唔順利，接2連3出錯，返唔到轉頭，好唔想生存落去

其實…肥係咪冇人會中意...

一定有人鍾意肥嘅

唔順利人人都有
睇下個錯去到幾嚴重啦
不過介唔介意講下個錯係點呢？
可能你覺得嚴重
將來睇返又冇咁嚴重呢

因為過晒隔離post嘛

好重要的

認真？

funny mud pee?

連靜靜都寧願去隔離
唔過返呢邊

去隔離？中咗WuhanCoronavirus?

分手

唔係啩

好眼訓....

唉 我都係

做人唔好咁計較，會好難受

布Ching 4左？

dllm 要開cam exam

播閒片

張檯話要65cm智障

pf 一個major course 先 噉搞法都唔知係咪open bk

y? 呢科炒埋喎

硬*

要炒pf都係f

炒唔係低過B grade-.-

有冇諗過轉pf, major course GPA點計

咪唔計嗰個course lor做乜？

上個sem我已經p 咗兩個

所以我真係唔知有乜影響

乜唔計major?

今日dead....

Hon唔計major GPA？

hon計cgpa lor 全部letter/# letter courses

用例子答你，如果你Programming係Pass唔係grade, 你估你見手巴份工會點睇

ggggg 上個sem p咗兩個起碼都有B以上

btw我諗我應該有+ching 1/4人工。。。

letter 返

希望在明天

然後明天就係今天

試下去見手巴份工，即刻變1/1

深夜手打漢堡扒配太陽蛋

太陽蛋不是太陽蛋

Who

不是you

難道係手嫂

爸爸唔好唔要我

酒店宜家抵

手ching

鬼姬cda --->手嫂

有去開？

希望有一日你接受我啦 ，其實都暗地裏鐘意左你好耐
引左好耐係個心好辛苦，打完出嚟舒服好多

鬼c唔見左

佢知你鍾意佢？

唔知掛 都好耐冇見佢

點解唔搵佢？

點算，手巴都唔見埋

十個月之後有小手了

5ed

但係HR真係睇transcript咩 唔係淨係睇你個degree咋咩？我見啲HR見你係讀CS/DS/IT都會畀機會你online test/interview

HR唔睇，in你果個department既老細都會睇

我之前in 特登冇submit到transcript wor
雖然in唔成
但係我覺得係我interview表現不佳 而唔關我張transcript事
而且我之前係英國讀 張嘢得percentage同p/f

睇下你見乜野公司啦，好個D會睇

之前in goldman sachs就唔睇 不過最後都係衰咗
想係香港搵返做AI方向 最好係會用到ML嘅工
除咗data scientist之外真係冇地方需要ML
但係data scientist又難入
而且冇咩公司請 請都唔會請新人 要乞食啦

goldman sachs

我覺得我之前係學校學嘅ML真係返到嚟一啲用都冇
我之前做過一段時間嘅algorithm engineer
就係做data mining
而家都係想做返modelling同mining方向
但係香港唔需要呢方面嘅人 data方面招新人都只係要求你識寫SQL就得
我以前間學校係ML強校 只要讀science同engine就一定會有課教ML
我以為全世界都需要ML 結果係FF too much

dllm ggggggggg no vpn

今晚之後連登要熄登，大家滅聲前有冇想講嘅話？

how to contact +ching?

唔喺香港唔使VPN

+ching 88了

仲有hand ching

+ching it interview 問乜多？

會着細it定大IT

細，email畀咗條易題目叫我交github

要你係一個大github做到一個commit

即係改code?

學data analysis 同 front end 要睇乜

YouTube

睇緊youku超多片

無喎

+ching 移ed民?

+ching d 人打html記到噉多tag?

來來去去都係果二十幾三十個tag

+ching 點解我個html 喺repl.it入面run到，但係open in new tab行唔個gif background嘅

因為escape左

即係load唔到？我要加preload張gif?

我f12 new tab見唔到張gif...

fixed

+ ching u think interview will ask mud

手ching煲底見！
屌 點撚解呢間「黃店」唔係食緊人血饅頭

...

你反？

問hand Ching

ok!

你weak

用開blink

用開script

+ching 識唔識nodejs

識同用係兩件事